小巴上偷拍28歲女 休班警被捕

小巴上偷拍28歲女 休班警被捕

即時突發 2017-08-25 00:30:28 HKT

昨凌晨零時許，一名姓張42歲休班警員，在旺角一輛小巴上懷疑偷拍一名28歲女子。警方接報到場，休班警涉嫌在公眾地方行為不檢被捕，已獲准保釋候查，須於九月下旬向警方報到。

警隊非常重視人員的操守，任何人員干犯違法行為，警隊絕不容忍和姑息，定必嚴正處理，進行刑事調查及紀律覆檢。

辣殺

休班警加一分

警隊非常重視人員的操守

有事先講非常重佢地操守...請人前品格審查又唔做得嚴謹啲

次次都係咁講架啦